個個掛住講山竹，費明奴盲左已經無人理

熱狗又成功轉移視線

#666洪七公 • 1d
熱刺呢隊野呢幾年不嬲矛架啦
肥普自己都認架
我地四大打手
矛王dembele
陰濕王vertxxgen
報復王lemela
仲有聊交打王alli
驚就著多件衫囉

盲左再理

要柒公講出口班熱狗仔先敢跟住認

d死利狗之前講到好大件事喎
十幾廿個post
唔係盲左咩？

咁大獲，邊度新聞講？

猁狗隻眼有事應該搵流浪狗關注團體

正！盲撚左

又逼害我地利記 今年無冠軍就屌襯你地熱狗

費盲奴

盲咗都出到ig post報平安

利狗黑哨

邊有人踢波唔戴護目鏡架 盲左真係抵尻佢死

熱狗陰謀黎

仲有一隻眼有乜好提
山竹得一次

報復王

不嬲入開no look goal, 有冇眼冇所謂

正 可以no look pass
朗癲級數

最撚好抽個個去左曼城